★幾個月前Lihkg仔仲話美國股票市場：忠厚老實，心地善良，所以叫人轉玩美股

DLLM

Source?

用錢打杖喇

不願面對

反正都係死
港股死完無得嘈
美股死完有得嘈

幾個月前總統係邊個

咩不願面對
我想去笑下 但無source你講咩都得架啦

美女係俾雞頭操控住嘅臭雞
港女就係本質就係臭雞嘅臭雞

老貓 is

佢冇任何股票，評論股市只係太監笑人屌閪辛苦

何必對老貓認真

除咗綜援返工潮文 做過d乜

駁唔倒

連D制度都比連登仔燈到扭曲埋

就算有呢件事

都好過港股

總之美國爸爸就算痾屎都係香過香港既

有撚分別咩你勁既邊個市都搵到錢啦

同d賭仔輸錢成日賴賭場問題一樣

去第間佢去會贏

港股得好少股票可以合法空，淨係空得大cap, 無得short squeeze 。

人地有集體訴仲

咪係
冇source想笑下都唔得啦

港股唔出聲都可能比人屈洗黑錢

此POST已完

TrumpTrump

起碼沽空機構最終都係要找數
大陸早就債換股或者夾你賣唔俾sh

全世界戰鬥力最勁的鱷魚, 鯊魚係晒美股, 點忠厚

唔好咁快出嚟講住
陣間散戶贏咗你又點解釋

再次見證連燈仔撐乜死乜

之前係另一個post 講美股都係政治市，
收到好多負皮。

要睇嬴家係邊面,香港嬴家係邊面都係政治市

如果你喺戰場肉搏咗一年，就會失去人性，變得兇殘奸狡

x2

Lihkg仔話 美股才是真正投資，因為果邊d大戶好nice又童叟無欺

lm

香港股市班banker? 華爾街班人當佢地係史萊姆

駁唔刀

x2

a股美股化
美股a股化

拜登腐乳

唔係喎
我聽既係相反

你去D踩港股既POST睇下

大戶好nice
出棍同造市即刻現晒形

所以去年突然大量Lihkg 仔開美股AC

其他人係開都一早開咗，點解要舊年先開美股AC

連登咁多少年股神 驚西咩

你唔係覺得呢次係wall st第一次做啲咁嘅咩野嘛

今個月先出事

你口中幾個月前既總統响TWITTER出過幾多次口術搞股市?

仲多咗啲貼模擬倉教人炒股嘅ig

睇吓2018年lihkg財經台 有幾多美股post就知

E.G.
個個都玩美股，仲有冇人玩港股？

笑死 連登仔J開人地有制度有民主
突然間又變咗總統話哂事

Lihkg仔暗示美國根本係封建帝制

換總統=換皇帝

屌你，駁唔到

班小朋友係咁

都係700好

又係到撚鳩D on9仔

Q&A (投資篇)

問: 完全冇玩過股票都冇咩買股票concept應唔應該玩美股開始？
答: 一開始由美股起手更加好，美股市場係最大同最流通，好多投資者最尾都係殊途同歸玩返美股。等於你學踢波會去足球學校定係是但公園同d阿叔踢?

美股開戶+新手教學(補充版)

一開始就叫人去全球最多老千 最無恥的地方學習

靠害咩

大鱷邪惡度：

華爾街 Level 999

香港 Level 1

講到唔玩美股 玩港股就係傻仔咁
而家現眼報啦

港股好呀 政府又多稅收
支持政府 支持港股

收皮啦傻西屌你老母垃圾老貓

我美股蝕
港股賺
港股賺嗰啲計埋都唔夠美股蝕嗰啲多

睇返所有傳奇大鱷，投資大師嘅故事，就知全世界炒股最勁嘅高手，直接簡接都師承於美國。

賺左咁撚多唔識走 怪得邊個

玩咗美股晚晚輸錢冇得訓

識玩一定玩港股

港股又贏

老貓今日多數推呢個post，條撚屌只想睇人仆街

美股收市岩岩輸晒profit
港股琴日收市計已經輸左20-30%本

升過 ath 就算回返3000點去肺炎前都係好健康

我都係12月尾玩，感覺唔到蝕啲咩喎美國市場成熟，上市公司又優質港女就得淡笑

綜援貓